NGT討論區第12回︰歡迎乃區手足過嚟吹水,多謝支持!!!

溫馨提示：
「邊個回post不開post,
祝你生活很糟糕」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。
2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。
3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
AKB 千葉惠里

歡迎新人加入
舊po回帶：
第1回：
第2回：
第3回︰
第4回︰
第5回︰
第6回︰
第7回︰
第8回︰
第9回︰
第10回：
第11回︰

開 Po Template:

屌我整緊

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

lm

想開唔敢開

啱啱整好諗住1001

你可以1001先,再慢慢整㗎嘛

咪搞其他po啦

廢事各位手足等

大家認住依幾個:

高倉萌香
荻野由佳
中井りか
本間日陽

真係正到 CLS

雖然唔知粉紅色衫位mb叫乜名，但真係好得

我講緊敗仔個D過嚟吹水咋喎

對唔住囉

你老婆森保

不如你開過啦
唔好招黑

ching,無圖好難評論喎

咁牙,奈良巴你開啦,

點解永遠開Po都唔可以一炮過

係咪開 條撚準備

奈良巴開post啦喂

搖撚準備

唔好我開完唔入

冇撚準備

點會牙

1001